點解老豆老母幫我改個咁普通既名

好羨慕d人個名咁特別
一聽都知係有錢人
我呢d一聽就知係窮撚名

家樂 家俊 嘉豪 定 嘉輝

X寶

你未我幼稚園同學家寶？

去改名囉

溫家寶

世寶

白寶？

露寶呀

錢家樂 傅家俊 張嘉輝

麥大寶

一心

死窮撚

五寶？

窮寶寶

改D特別名先唔好
一眼就比人認得出
會好麻煩